\vbox{
    \ifmini

        \section*{Was gehn euch meine Lumpen an \index{Was gehn euch}}\nopagebreak

        \setchords{e H\spt e a e | e H\spt e G \wdh{(G) H\spt e}}

        \begin{enumerate}
            \item Was gehn euch | Was kümmert
            \item Was kümmert euch | In euren Himmel
            \item Ich brauch gewiss nicht | Wenn Schimpf und Schand
            \item Ich pfeife auf das | Ob's Götter gibt
        \end{enumerate}
    \fi
}